# Grupo 05

# Tema:
Aplicação para pesquisa de hospitais da região

## Descrição:
A aplicação tem como intuito auxiliar o usuário (paciente) a:

•	Pesquisar hospitais da região

•	Ter noção do tempo de espera de cada hospital

•	Conferir os convênios aceitos

•	Fazer uma comparação de preços entre os hospitais com os preços tanto de convênio quanto os particulares

•	Opção de pegar uma senha virtual, traçando uma rota de chegada ou se é necessário a solicitação de uma ambulância. Obs.: quando a senha do paciente se aproximar, o aplicativo pergunta se o usuário já se encontra no hospital para não perder sua senha. Caso o usuário não se encontre, haverá a opção de pegar uma nova senha ou de cancelar o atendimento.

•	Aplicação de filtros (preço, distância, convênios aceitos)

Para isso, os hospitais devem cadastrar suas empresas e manter atualizados seu tempo de espera e cadastrar convênios que são aceitos, assim como os preços de exames e consultas de cada setor. O usuário, paciente, deve se cadastrar com e-mail e senha, e preencher as informações pessoais necessárias (nome, sobrenome, idade, convênios, etc.). Na tela de “cadastre-se” aparecera as opções de se cadastrar como paciente ou empresa.
